外媒透露香港政府疑似開始封鎖 VPN

係時候鎖港了
首先封哂所有vpn
Isp 做手腳
以後上唔到外國網
仲文咩宣
上微博用we7啦

學大陸起牆，到時逼埋班毒撚同痴線佬出黎，禮賓府都拆撚埋你呀

google 俾呢篇我睇